古早味蛋糕同雪芳蛋糕食係上黎有咩分別？

就係食左雪芳蛋糕講大話會叻啲

Hehehehehehehe

蝦

點

笑到.......
以上內容紅字為笑到
仲難撚搵過你阿媽個G點